一人n個TVB 破壞古代角色既演員!!!!

吳啟華做張無忌
叉燒丙做曹操
郭羨妮做西施
艾威做樊噲

馬明做司馬雲信

林峰做孔明

呢套當佢笑片啦....
上面幾個tvb 係認真拍架...好似係

洪永成做張保仔

曹操真人好似真係又矮又唔靚仔喎

比暗榮荼毒得太勁

但叉燒丙成個傻仔咁 明明曹植曹丕甄姬都咁認真

劉松仁做張翠山
米雪做殷素素

胡杏兒做秋香算唔算

陳豪做皇帝

似喎林峰

同朕check吓

鄭子誠做司馬懿

唔知乜水做李世民

同朕check下

同朕Check下果套係咪帝女花？